投降啦唔做硬淡啦

仆街美國都唔停擺
升到3萬都有機會
星期一不問價將淡倉清哂
轉哂做好倉
Call恆指
Call qq 平保 碧桂園

咁即係差唔多put得

投降啦唔同大戶作對啦

散戶都係後知後覺，升得咁快肯定係大戶早就知道傾掂咗，中美貿易戰估計都會有轉機，夾到30000等散戶慢慢接貨吧

投降啦唔好笑
依家跟你追call

牛軍來了我帶路

通常升完果日第二日即刻大大力回

我都投降
淡倉開係27000，之前有食唔食
星期一換哂做牛
起碼升到29000

一齊做降兵啦

咪撚燈啦屌

估計gap up到佢追唔到

星期一千升
平開比我入牛再千升

平開比我入ok?

HSI 開市 +200 左右啦我估，輪頭五分鐘未必開價，可能你追到都 +300 啦

早兩日買左call

用期指9:15入貨

唔叫！

依加咪叫，快啲一齊call爆佢

星期一不問價

投降啦大戶
呢2日食唔安訓唔落
求比位入牛

可以跌少少 俾位入牛嗎

上星期5牛過揮手

上星期五龍過

龍三

屌！唔好再講！

投降啦比位入牛呀大戶
劍指3幻3

一開市不問價入牛等收錢

不問價入牛+1

睇3幻
劍指3幻3

跌少少俾位入牛 可以嗎

夾高晒

不問價入牛
無理由仲淡

改名：345$call咗騰訊

我暫時睇法都係鬼佬唔熟中國
美國要求市場准入,開放市場會動搖到大陸江山
大陸一定唔肯, 30號個會注定失敗
香港市場暫時有一半都係鬼佬主導
睇到好樂觀
中資見有人送錢佢洗又不妨順手推舟wo
英國脫勾,議息放鴿,中美會談
而家一係全部成功衝上三萬, 一係跌返去二萬五

師兄點睇得出鬼佬睇好？

已經贏緊1蚊

348$
劍指360$

On9仔 學人睇淡

投左降啦
唔做淡啦
你輸幾多輸到傻左

傾唔掂已經price-in咗，傾掂咗就係好消息

有無人真係追左牛

等緊qq350先行動

我想做淡，最好夾上28500，每夾500，買一口，到時我會貼倉，我想比大戶夾死

每夾1000先加會唔會穩陣啲？
第一口用put唔用熊係咪好啲？

如果28500每夾500加 師兄你分幾多注？
夾上30000你都要落5注
第一注仲要變成灰

會唔會第1注 夾200就牛鎖倉
夾夠800先加注好啲？

上撚到285咩
280比盡

用貼價打靶牛博啦！一萬對一，仙幾嗰D

信哂你 宜家典算

仲有啊，唔好話我叫人送死，我只用幾千蚊博

等千升

等牛一

牛三啦

呢家咪係囉

屌！唔係冇力呀嘛，班大向戶咁廢，等緊上28500比我開熊！

幾錢call左700

加沽都黎唔切仲call

朝早又話不問價

留意返我每個留言

338師兄睇咩位食糊？

蟹緊

300食3成280食3成250全食

Gun

Call 700 350$必破！！

350我拎20萬港紙沽鳩佢，每升五蚊再加十萬

大戶

700咩事係咁沽

準備要還
假升咁耐
我338沽，344加沽已經諗唔會再上
依家升d咩？

唔知
利伸無玩700

好後悔無入錢加沽700

仆街丫⋯左一把右一把⋯

希望尾市唔好再跌⋯

咪撚扮野啦樓主, 認撚得你啦 個名都出賣左你

338$沽咗騰訊有得贏啦

我344加左沽既都贏